林鄭：融入大灣區發速度太慢；梁振英：中產精英速研大灣區

林鄭月娥：香港要更融入大灣區發展

行政長官林鄭月娥出席一個大灣區論壇致辭時指，粵港澳大灣區有很多發展機遇，港人要把握機遇，港府會在金融、航空、貿易、建造業等方面支持大灣區發展。林鄭月娥指本月初在北京與副總理韓正會面，對方肯定大灣區成就，現時香港經濟正受疫情影響，經濟恢復視乎與內地的聯繫，香港應更融入國家發展，但首要恢復大灣區人員流動，港府正在這方面努力。她強調香港在關稅、法治獨立、金融服務等方面有優勢，應與大灣區城市互補優勢，互利共贏。她又指香港要將發展創新技術要放在最重要的地位，亦要與深圳進一步合作。

全國政協副主席梁振英指，過去一年雖然受到疫情影響，但香港推進粵港澳大灣區計劃沒有停下，國家十四五規劃已經出台，提到要支持香港及澳門融入國家發展，成為創新中心，認為大灣區戰略已經出台，香港要做好準備，全面研究大灣區的城市，互補優勢應對挑戰，亦要拉動本港不同行業界別融入大灣區發展。梁振英指大灣區有不同人才，鼓勵推動內地科學家及香港投資者合作推出新產品。

原文網址：

你咪慢慢自己研飽佢
On撚9

大灣區得嗰幾千蚊人工
點去呀

慢慢降低香港公務員人工咁得

咁一帶一路呢
唔好講撚到好勁架咩?

唔講政治，大灣區人工咁低
除非有關係做到高級職位，否則點解要減人工去鬼國

住埋入去咪得囉傻佬

中產都去五眼國家

人地支共指既互利共贏係利用香港令支共贏兩次呀

香港都喺大彎區入面㗎

咩融入 係吞食呀

雄安新區都無人提啦
當年咪吹得仲勁
咩千年大計、代表中國未來

well ... 大彎區包括埋香港㗎

竟然佢話大灣區咁有成就
支持大灣區獨立

降咗香港警甴先啦
太高啦 太不像話

成個概念本身就搞笑
又話香港係大彎堆一部分
但又叫香港融入大彎堆
大佬呀
如果本身係其中一部分就唔駛融合啦
笑鬼死

唔明，點解689嚟位精英全家唔返大灣區住。
仲學人上FB，上去玩微博啦

岩啊騰籠換鳥
唔趕晒香港人返大灣區
點比更多新香港人入黎

跟本唔存在融唔融入呢樣嘢
所以呢班友真係痴左線

我淨係見到人研究點移民走,一個中產話去大灣區既都冇。

窮人留港
中產以上就五眼或者台灣
去大彎堆把鬼咩
藍絲廢老都唔肯啦

窮人好快連公屋都冇得住

移民走晒啦

習魔落Order
要香港人搬錢去大彎堆供血
班官都知香港人唔肯
就求其鳩噏扮做咗嘢

廢老藍絲
香港是中國的一部份
但大灣區不了

香港高官，建制全部都係精英，應該冚家強制資產全部轉移，搬去大灣區。

落咗台之後走佬快過快銀啦
仲去大彎堆送死咩

原來加人工你就會去？

幾錢都唔會去啦

貪人仔香？

買爛尾樓等退休返去住個班戇鳩就有

講到「肇慶、佛山、東莞」呢D地方以前不存在一樣，包裝一個新名就自以爲很利害一樣

香港人對呢D城市熟得很

佢地兩個家人就去英國

贏足50年不變

係就停左每日150 留番d人材比大灣區先啦

精英應該過哂 美國灣區

正常人錢上年已經走左外國
佢哋咪撚班公屋廢佬送中囉

大把廢老返廣東省養老
叫大灣區起個位比"香港人"
有樓住
大把人仆去啦

你帶頭將公務員融落大灣區囉咁撚鐘意融

班藍絲同收成期撚樣點會肯呀

另外真係人材既話，點會減人工換咩發展機遇呀，嗱嗱臨去第二度掘金啦

研鬼研馬咩研緊外國啦

創新技術係邊

叫班狗官減薪去做大灣區首領
又睇下佢地又肯唔肯

林鄭月娥：“她強調香港在關稅、法治獨立、金融服務等方面有優勢”

畀甴近平咁搞法，佢覺得仲有？

全民合資格申請扣老綜

佢哋唔了解香港人定係扮？

香港人只睇$$$$$$$$$

公務員同法官率先返大灣區做先鋒

搵香港做創新中心呢個IDEA已經好創新

剩係UBER都搞左好耐

中產全部移民去五眼國家，邊撚過會移入大灣區,睇過？

換條毛咩，依家香港中產/有學識/年輕人都走路去英美澳加，得返的低端廢老人口，任你點換都係廢人換廢人，唔好話攪死香港，所謂大灣區都一鑊熟

我身邊嘅人同同事
中產就諗移民
窮嘅就就將資產轉晒去Fitstrade, CS
從來冇諗過係大陸買樓

珠江三角洲 = 大彎堆
刺激內需 = 內循環
不嬲都係改個名就當新嘢

睇錯以為「鄭融入大灣區發展」

講咩
班廢老信唔過支國醫療
你話有事免費直送返香港醫就唔同

共贏永遠係共產黨贏

慳番既錢俾哂黑警？定送去支那？

講到咁好 睇下佢吔班離地撚樣會唔會返去先

唔會降 仲一定加
換曬班支那豬入去

你估個個年輕人都走到咩

係就係大灣區
不過係英國南部個灣

都係個句，支那有好嘢會益香港？如果靠深圳就帶得起個大灣區駛撚預埋香港咩

永遠移民就低移去高嘅姐
邊有人調轉架？

我係中產精英既話我去五眼國家啦，而家周圍都吸緊香港精英去啦。仲留係一個俾全世界圍堵緊既地方咩？同埋大多數既中產都最少應該會有BNO /有資格申請BNO 啦，英國放寬到咁仲唔走等到幾時？

咁係咪應該停左150 個先？

支那不嬲係劣幣驅逐良幣

150係白蟻政策嚟
天冧都唔會停

一帶一路呢？

完了吧 如無意外

而家唔係長江經濟區啦咩
仲大灣區會唔會out咗啲

由當年開發大西北南水北調到自貿區前海一帶一路大灣區乜乜柒柒，有邊一個唔係伏？

fool me once shame on you
fool me twice shame on me

貿易戰玩死幾多人
再來個武肺
藍屍都縮啦

好簡單 唔準諗即刻答
以下2個國家2揀1你會想移民去邊？
1）中國
2）英國

呢樣我大力支持
留名睇公務猿上街暴動

多餘，林鄭去做垃圾市長羅，霸住個香港特首做乜

直接派公務狗上中國做野學習

你自己都唔撚上去住點叫人地上呀

必須啦

咁一帶一路呢？

其實佢哋都心知肚明唔會有人想去大灣區...

而家仲有用咩
文書職系改為合約制同減一半人工，班人嘈完咪又係乖乖地簽約

一帶一路
深圳
上海
海南島

有乜撚野係掂？
算撚數啦

我都唔知呢班人有咩計劃到最後真係成功

點解林奠唔去大灣區做公務員

謀殺香港

佢自己加快融咗去先啦，我地呢啲蟻民先至有所跟從

中產精英都移民啦

事實就係班中產去曬英美澳加

老闆落Order
下層只係諗做咗件事
而唔係做好件事
叫咗香港人去
香港人唔去就關人隱士

返去大湾区又係得幾千蚊
去英國丶加拿大洗大餅又係可能幾千蚊

咁點解我唔去英國加拿大

互利共贏

they win TWICE~!

互利共贏

WhatsApp Facebook Instagram google

是旦少一樣都叫唔郁人

中產多數有外國國藉，點會去大陸

40苦主墮大灣區房產投資騙局

【本報訊】港府近年為配合中央發展大灣區政策，不斷唱好大灣區前景吸引港人北上置業，可是40名港人投資者早前投資大灣區房地產後，卻懷疑墮入「請君入甕」騙局，昨到西環中聯辦門外示威。有苦主直言對投資大灣區感到後悔，又指曾向港府求助但一直不獲積極處理，要求港府「為民做主」介入事件。

屌
玩野咩
一時又速研一帶一路
一時又速研大灣區

去完又無得走
去先on9

香港自己優勢唔搞
出盡全力要香港輔助大灣區
扶植大灣區做大婆
自己甘願做二奶
我屌你老母

我去加拿大英國，你自己大飽佢

出賣香港，不遺餘力

中產精英去晒移民啦
大灣區....嘔返啲強積金出嚟啦屌你

呢個聽都未聽過

既然香港只會拖慢大灣區發展步伐，咁不如。。。
等香港邊緣化咪仲好 咪阻其他城市光速發展啦

邊個投資外國唔投資大灣區犯國安法呀笨

你要研你咪過去研囉
關我撚事

其實大陸有一樣嘢做得好好，就係 copy 人哋啲嘢就好成功。

只要佢肯 copy 香港本來最成功嘅嘢法治去大灣區，一樣都可以替代都香港。
成日話咩市，咩區可以超越香港，你用大陸個套做100年都唔會超越到。

廣東 行唔通，珠三角行唔通，再改為大灣區

香港人幾廿年前已經喺地D地區買樓、起廠房、叫雞、沉船啦

真心弱智，要一個已高度發展的城市去融入未發展的爛地

藍絲都唔去

慢慢就會宣傳到上太空
話福利好好

你試吓將黑狗同公安人工睇齊，反正做嘅野都一樣
加速黑狗融入大灣區

而家佢想加速上海取代香港

只要佢殺左香港就可以令上海replace到香港

歷史從來都唔會降自己軍隊糧
只會越比越多
一扣就比人反返轉頭 祖國大把錢怕咩出比班兵
個個心甘命抵咁為國捐軀

點解唔叫每日150入黎果啲"新香港人"去做?

彈出彈入，一時話無司法獨立，一時又話有

逃犯條例前：返深圳飲喜茶
逃犯條例後：留港食黃店
究竟邊個造成呢？

東廠張公公話要愛国者治港，民主、自由、人權呢d核心價值前要加上愛国。咁林奠特首就要佢愛人、佢兩個囝囝放棄外國國籍，返大灣區發展。唔係掂緊貼皇上意思呀！

做生意都係要講求救到自己
只係支那個種法律都玩撚死你
你開唔夠幾日突然有支那公安同你講環保問題你都已經就破產地步
你開完寫字樓又有人講你安全法律問題
加上制度完全唔透明都已經嚇走唔少人

而且都唔好講支那
香港依家都開始出問題啦
你D企業個個都要畫公仔畫出腸
非友即敵既狀態下仲點營商
條友係唔係唔識做生意定係只做開支那佬生意?
同D大陸佬一鳩樣
就係4個人打牌嬴極都係4個人入邊既錢
呢D就係佢地所謂既成功啦

又比材料昆班支那廢老同藍屍
做唔切呀大佬，成堆垃圾排隊拎錢返支那，仲加速

區區一個香港
人工高過深圳市
這是於理不同合的 必須馬上整改！！

人地最低工資下無可能得幾千蚊 咪玩

明明有隻金雞真係生金蛋，源源不絕
係要殺雞取卵卵

你估啲精英會移民定去大灣區

香港唔等於大灣區
淋病搞港獨

whatapp 又用唔到, 唔通上去溝微信女咩 !?

想cap鳩中產水，中產走走撚晒佬la而家係鬥窮既年代

光復東莞應該可以吸引一班中產去大灣區先

就算係啲深藍上岸中年 為左搵食口講撐政府既中產精英 你叫佢地依家擺曬成副身家係大陸都唔撚敢啦 仲話加速融合

一係就拎支槍指住大家上大灣區 一係就直接行大陸個套 唔好模棱兩可咁扮自己仲係咩國際金融中心 咩資金自由出入 行得呢步預左資金外流 魚與熊掌不可兼得

中產果班收成期一定唔會係精英囉

公墓員減薪8成先講

我只知道現在英國樓市熾熱

漏左 /

重點係你賺既人仔匯唔到美金
又唔俾你走資
即係做緊中共既奴隸

林鄭魚蛋論：我唔要大灣區搵幾萬蚊
我要香港一齊搵幾千蚊

快d叫
林約希 和 梁齊昕
返去大灣區發展

機遇處處

高官要一齊減 佢地唔撚肯

又呃負皮

係咪冇人再講一帶一路
下次又玩啲咩

上面都有玻璃天花板
中產上去都未必搵到食

大灣區可考公務員已經足夠

只要搞到香港無法制咪可以取代香港

加你100%人工, 有埋shuttle接送你肯唔肯
住大西北既巴打應該無問題

香港已溶入

你驚佢唔會 強制班公務員去捱返5年 薪金按果邊定先比調返黎

除咗生意佬同公司公幹去，人工會高過XG?唔計馬交

咪係，仲話咩叫中產去叫搵幾萬既中產去搵萬幾

法治獨立？

講心唔講金

話你知
香港同大灣區融合既速度
同香港人走佬既速度成正比